_***Descripción***_

***Equipos participantes en el despliegue:***

    Base de Datos 
    Producción y Sistemas

***Pasos del despliegue:***

1.-  Ejecución de BBDD Petición Nº: 

2.- Una vez finalizado el punto 1 se realizará el Despliegue de los siguientes Elementos promocionables: 

- PRODUCCION de la aplicacion XXXX version XXX del repo [URL]

